[同志又贏一仗]女同志申請受養人簽證案 入境處終極敗訴

英籍女同性戀者申請以伴侶身份來港案，終審法院今日頒下判詞，駁回入境處上訴。

案中事主QT與伴侶在英國註冊結合後，其伴侶來港工作，QT申請以受養人身份留港，遭入境處拒絕。

QT不服提出司法覆核，於原訟庭被判敗訴，上訴庭改判其上訴得直，指入境處做法構成性傾向歧視。入境處上月於終審法院提出終極上訴，終院5位法官一致裁定，駁回入境處的上訴。

香港唔承認同性婚姻法庭要被迫政府接受

下次一夫多妻黎香港申請4-5個老婆黎咪都得
定係又係同性戀大哂

依啲仆街真係好撚煩

蝗蟲來港又多條水

剩係諗到啲蝗假結婚，女蝗搭女蝗就得

痴撚線法官，所以話法治已死一d 都無講錯

個玩法成日都係咁
先判你敗訴試下水溫
人地一玩上訴見下係咪風頭火勢, 唔對路就判返個岩社會要求既出黎

話蝗蟲多條水路個d正on9，睇清楚單野只有外國人(非支那/香港人)先受惠

純粹講件事，如果apply落香港人(包括蝗蟲) 度係唔得既

俾人繼續歧視仲掉返轉黎講

你包保冇蝗國同志上訴要平權咩?

代表入境處一方的書面陳詞中，主要申述原審中，入境處的決定是基於一夫一妻婚姻制度作出。Rose卻質疑，目前婚姻制度不容許一夫多妻，但受養人簽證制度卻承認一夫多妻，並批准多名妻子簽證。上訴庭庭長張舉能問及，入境處會否只是增加一個特殊種類，而且傳統上也獲得認可？Rose反駁，入境處此舉對一夫多妻特別優待，已經構成歧視。

好心政府就一刀切唔批一夫一妻以外既簽證啦，俾人捉住屌

btw 釋法就解決到問題

你去中東娶幾個老婆先，然後試下用中國傳統接受一夫多妻為由申請下咪知囉

請問贏國點同志結婚？

支那人上訴，佢會話基於傳統價值 (香港人都適用) 已ban 9你

下面有個留言咪講左一夫多妻係可以做受養人申請來港囉，你on9完未

咁政府咪應該要一刀切cut哂所以唔符合香港婚姻制度既申請去
你個左膠定係想支持一夫多妻

你條右毒上腦，又蠢又on9，用你個豬腦諗下

海關本身係允許一夫多妻關係既人申請做受養人，既然佢批准得一夫多妻但唔等於承認個種婚，根據海關佢自己咁樣講同做法，咁海關又點用所謂違反香港傳統婚姻價值(一男一女)去反對同志伴侶申請受養人啊？

一刀切cut又係另一回事啦

右毒真係又蠢又鍾意轉移視線

左膠係唔係弱智架 海乜撚野關姐你 依個係入境處黎 連香港部門都唔識分? 左毒上腦?
弱智左膠ON 9到連邊個部門都分唔清楚
依家香港政府係歧視你班死GAY佬 咁點樣

去外國註冊有無得諗
再講，是但搞本第三世界國家對佢地嚟講唔難